# The easiest reverse ever
## Описание
Я всё ещё проникаюсь атмосферой этого места. Мне дали задание и сказали, что оно будет легким. Как бы это не оказалось ловушкой.

Формат флага: escctf{any_printable_symbols}

Автор: [@Alexxtri](https://t.me/Alexxtri)